點睇何wayne

覺得佢d理論係鳩up定真係有料？

鳩up：負評

有料：正評

上youtube咪有得睇
咁都上黎問 伸手黨

有料 可惜唔肯做教練 要屈係youtube到叫人click廣告賺果少少錢去有尊嚴咁生活

佢啲賽前預測係有料 只不過個人講嘢有啲鳩

仲有人睇

記得click廣告 㩒廣告 播晒d廣告

何wayne又中

中國國家隊

三中堅不能主攻

真
search 何wayne就有

認真答
覺得分析得幾有道理
支例插
進攻陷阱
三後衛不能主攻

Fifa大師

睇理性分析仲好

理性唔係成日出片....曼城對阿記都成兩個禮拜先出

做教練要考牌, 做youtuber唔駛

三中堅不能/無法主攻

超級連結人

理性見晒底啦

點見底法？
好耐冇睇

何蛇連風水都識

今年哥迪奧拿做犯太歲

理論的確係有 佢其實係用左比較簡單易明嘅方法令聽眾更加理解到場波 btw 想佢去NOW講波 now班人好多都好撚廢 成日聽到燥

以最近為例佢估摩佬上任熱刺會打4-3-3
又話咩會用3黑中場同埋用廢晒啲攻中
結果全部錯晒拳王阿里仲翻生

以前佢淨係做曼嗰陣真心高質
之後愈做愈濫愈做愈差
一係認錯球員一係雞蛋裏挑骨頭
仲未計錯別字多籮籮好似趕工咁
聽埋live就知條友根本一啲都唔理性

質同量

理性有哂圖有哂說明
何9up同點廣告

我知, 但何有嘅係時間, 理性就....